加國歷來最血腥槍擊案 槍手冒警殺死至少16人

香港上年六月已經出現咗啦，成批成批恐怖分子一切嚟㖭，屌佢老母